====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A cette boucle se raccorderaient les voies radiales importantes la reliant au boulevard périphérique : prolongement de l ' axe Nord-Sud en direction des portes d ' Aubervilliers et d ' Italie , radiales de Grenelle , Vercingétorix , Denfert-Rochereau , Bercy-Rapée , et pénétration dans Paris de l ' antenne de Bagnolet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

